一人一個jj長既壞處

我先 痾尿會掂到尿兜

行街成日俾人踩到

唔著得緊身褲
同著孖煙通好易走出黎

長到落腳，屙尿好辛苦

著褲卡住

平時著運動褲返工

搭車訓完一定扯

勁顯眼

坐係廁板痾屎要逗住條j 單手好難玩到電話

長得濟成日磨到地，磨到個頭變尖

唔逗住會插到舊屎

比人以為我收埋碌棍